[NBA一線]老老實實 蘋果廣告其實係預言Hawks下年再拎champ

d煙花隱約見到個Hawks字